估唔到當年JYP YG SM買水軍吹神顏吹到個個都信到十足

但實際上比金珉周屌打

比隻青蛙屌打？

沙漠狐狸🦊

奚夢瑤其實好靚女 大家同意嗎？

係咪笑話來

周周係好靚女

766負皮

負皮係比你的

打和啦好嗎...

金珉周根本就係韓國周子瑜

全面強化版

左邊最靚

左上最靚

降>>真>純=櫻>>是但>>>青蛙

講其他女 我可以忍 但講我Irene就唔得

駁唔到

分化狗！

IZONE世一

敏感巴

非

子瑜=牙周翻版

珉周個樣勝在清純啲

金珉周輸咗

第三張周周眼神